[BLINK] BLACKPINK討論區(84) 0808 #FOUReverWithBLACKPINK

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1. 휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》AS IF IT'S YOUR LAST
發行日期：2017年6月22日
主打曲
1. 마지막처럼（AS IF IT'S YOUR LAST）

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

NEW ABLUM「BLACKPINK IN YOUR AREA」
CD -DIsc1-
01 BOOMBAYAH LYRICS
02 WHISTLE LYRICS
03 PLAYING WITH FIRE LYRICS
04 STAY LYRICS
05 AS IF IT'S YOUR LAST LYRICS
06 DDU-DU DDU-DU LYRICS
07 FOREVER YOUNG LYRICS
08 REALLY LYRICS
09 SEE U LATER LYRICS
CD -DIsc2-
01 BOOMBAYAH -KR Ver.-
02 WHISTLE -KR Ver.-
03 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
04 STAY -KR Ver.-
05 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
06 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
07 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
08 REALLY -KR Ver.-
09 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
-Music Video-
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 DDU-DU DDU-DU
-LIVE-
BLACKPINK ARENA TOUR 2018 @幕張メッセイベントホール[2018.08.26]
DDU-DU DDU-DU
FOREVER YOUNG -KR Ver.-
WHISTLE -Acoustic Version-
STAY
SEE U LATER -KR Ver.-
REALLY -KR Ver.-
PLAYING WITH FIRE
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

NEW SINGLE「KILL THIS LOVE -JP Ver.-」
發行日期：2019年10月16日
CD
01 Kill This Love -JP Ver.-
02 Don't Know What To Do -JP Ver.-
03 Kick It -JP Ver.-
04 Hope Not -JP Ver.-
05 DDU-DU DDU-DU (Remix) -JP Ver.-
06 Kill This Love
07 Don't Know What To Do
08 Kick It
09 Hope Not
10 DDU-DU DDU-DU (Remix)

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy
發行日期：2020年5月29日

先行曲 - How You Like That
發行日期：2020年6月26日
主打曲
1. How You Like That

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2018 第10屆Melon Music Awards TOP10

2018 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2018 第32屆Japan Gold Disc Award 最佳三大新人獎（亞洲區）

2018 第17屆MTV Video Music Awards Japan 最佳舞蹈影片

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

2019 第21屆Mnet Asian Music Awards Global Top 10 Fan's Choice

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

團綜Blackpink Diaries (全16集)

團綜24/365 with BLACKPINK (更新中)
ep1

ep2

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

官網
官推
日本官網
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
LILI FILM
整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot
ғιrѕтѕnow @firstsnow_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
lostinяoses @lostinroses211
FALLING IN ROSÉ @Falling_inrose
my, ocean! @my11ocean

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie
ʙʟᴀᴄᴋғᴏxʏ @lliFoxy327

團站&CP站
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

YOUTUBE
BLACKPINK TAIWAN(台灣翻譯組)

捷徑圖

開帖文件檔:

金珍妮 金智秀 朴彩英 Lalisa 老公留名

#FOUReverWithBLACKPINK

We laugh we smile we hug we love we care we work we cheer we cry we live we dream we eat we travel we dance we sing we are blackpink ILOVEYOU블핑이들🖤

應該等到12點先昇

而家12點

lm

四周妮強帖留名

馬清心水清

個pr收左工?

3周年vlive都仲未睇

4週年

We love you

亞博館改裝完 之後仲有無可能開concert

留名聽日睇live 又食埋啲19蛋糕同自己化妝

LM

開都唔敢去睇啦

而家所謂改裝只係臨時加建 隨時拆得

清，有時差

你比人開又點
人地都要黎先得架
中共比國際ban
香港被攬炒，冇人會黎

yg：我愛人民幣
以後喺支那搞

唔係限韓令咩，搞乜尻

有限韓令啊on9

你又唔係住韓國

牙秀po先

yg啲pr

blackpink其實可以學五月天開迪迪尼啦
（不過熱撚死佢地）

你睇緊韓團

無人會黎開

老婆 老婆 老婆

4週年都包得咁密實

你想睇乜嘢

我睇哂了

你白卡

睇肉請睇其他

4週年

田小娟

chaelisa

好正

4周年都要貼黑白相

Lm

我no1 cp I am crying and screaming!

呀秀攞槌仔好好笑

我no1 cp係jenlisa

最後一年

blackpink唔好咁快比yg整死
好驚得番幾年

真

頂盡7年
可以準備搵第二隊睇

bp摺左以後唔追星

唔追但睇

睇唔=追

你轉追i 團

佢地就解散

轉追逐個solo

咁要個孫燒比我

Mai din la

bp解散我從此同kpop割席

話說各位負皮咗上個1001未

[BLINK] BLACKPINK討論區(83)
#1001

又俾朴芯搶到

朴ching好唔尊重

依三位清識野

收皮啦芯閪

清 真識講笑

Bp摺個日就係我退出kpop既日子

楊明又一獲 醉架拒送院

7頭

禾地楊明唔要黑醫護醫

今集長左

jennie cosplay d 咩

Frozen男主角好似係

Elsa

自膠 男主角隻鹿 Kristoff

係男主角本人

Bp 解散唔追韓星了，因為佢係唯一我粉的團但會繼續睇每人發展

負皮唔落

因為你都係芯

jisoo一唱let it go就中好正

Jisoo好得意

黑白夠未呀屌

巧正

Lisa 扮 Olaf 好正！Jisoo 同 Elsa 毫無違和感，好靚！

又黑白

Rosie

幾時有live睇

今晚應該有

清好唔鐘意黑白咁喎

黑髮唔惦

今年4周年係咪得依條片

上年先開始追，好想繼續追呀

forever with blackpink

終於有番啲色

又唔係色盲

黑白可以節省執相時間

我blackpink raw直出都冇問題

唔得啦

可以用iphone咩

氣質似已經得啦

無po過點知

我比佢用

之前咪話冇問題囉

得lisa要用vivo jen要用samsung

jen好似係同個電訊商賣廣告

但係電訊商同samsung出咗個電話比佢

4周年連live都無
5周年見

唔會係冇live下話

有冇post呢張？Queen Jisoo!

Really?

等緊，但係愈來愈夜

個邊都10點半啦？夠鐘訓教lol

佢地成日凌晨先開live

韓國D公司真係一間比一間垃圾

記得有次臨訓2點半我老婆開vlive 睇到差不多4點

新粉未知開live pattern呀，佢地vlive多？但凌晨2點真係……wow 好夜訓下wo，以為淨係呀秀夜訓

係咪淨voice

係 牙秀同彩瑛兩個 係度唱minions同frozen

我追翻佢地vlive都少voice，但咁夜都應該要voice啦

4個都成日天光都未訓 夜貓黎

我記得lisa都係度，扮anna好得意

依排好似ig live多，不過週年應該vlive。

知識get了，3am 我極限 (係依家先夜訓左)，佩服佢地咁夜都唔訓

最快都係你

post過未？

應該冇？jisoo

夜啲係咪會有live睇

應該無 可能出新歌忙得濟

佢地cosplay 完唱hylt笑到仆街

冇live啊
好撚傷心

Ic

早啲瞓好過

vlive唔記得左Ac？

睇下佢地youtube d片算

拎番password啦

Pre-debut

Rose

Hi
新會然報到

係新飯

DDDD 到而家

新飯lm

你邊度新

牠on9的

vlive 呢屌

新粉LM +1

睇團綜當慶祝？

都唔係個樣野黎

Me real 新粉

想求jisoo高清電話wallpaper

想知有幾多新粉lol

成日揾唔到高清圖

唔知係咪得我一個覺得郁嘅 jisoo 靚啲，硬圖好似成日落濾鏡整走晒啲自然美

jisoo乜圖都靚

係吖 濛到on9

我近排先入嚟呢度

巴打次次都係呢張gif

#9 好多站啊

我得幾張

張gif睇咗好多次

牙秀日日舉手指公讚我服待得佢舒服

我加呢張

依場簡直係神級

佢之後有一次都整返呢個妝髪造型，但係都唔及呢場咁靚連Jisoo都超越唔到Jisoo

中間分界有咩咁難set

唔關難唔難set事，我指佢狀態同驚豔程度

錯啦你
只有Jisoo先可以超越Jisoo

殘咗咁多

我老婆邊度殘

拉

可能牙秀真係好攰
睇下佢黑眼圈越黎越深
反而應該欣賞佢
每場都交到咁穩定嘅表現

Jisoo rabbit kim

Jisoo turtle rabbit Kim

溫下書先

Jisoo: I always I always I always want a middle name. Call me Jisoo Turtle Rabbit Kim.

仆街原來張卡都係假

罰我自己重睇

重睇邊集先

朴彩英我老婆

躝啦

孫彩英你老婆

以為你改左名

你個名

Rosé BB 是我的

Lisa 我老公

咁多痴線佬

我jisoo turtle rabbit kim老公

咩事

講下笑啫

呢幾條友仲衰過芯

爭乜野

你地唔好爭 四個都係我女友
你地想約邊個同我講 我好大方的

算你啦
驚你睇錯

4 周年真係無live
有無搞錯

唉 咁就一年

今年仲冇live

好好睇

新飯留名

帶埋老婆留名

Rosé 食蠟燭

Jisoo turtle rabbit kim咁夜都未訓

係studio

我屋企

無vlive 嘅第三日

冇啦 冇啦

我加了人民幣.jpg

Lisa老師

jm9

CAN’T WAIT

又大戰

唔怪得Jisoo咁好錫

我都想講
大家快啲去買多幾份嚟支持

99% 同步

正到

強烈懷疑YG買機械人幫Lisa代跳
邊有人咁完美

無4周年live 的第四日

4周年係唔係咁多年中最hea
得24/365既一集同埋7分鐘果條youtube片

咁都有負評

係咪因為唔係AG

係

lisa暴走最好笑

痴線 靚到

my wifey

隻手有字

紋左我個名

Swag Queen 嘛

冇樣係玩得放d

肉絲比人無視左

我條女嚟

My wife

多咗咁多痴線佬

你都係

依度d jisoo id就黎可以組隊波打英超

分分鐘夠兩隊互片

好似得我 bias 係 Lisa lol

唔好色我老婆

無4周年live 的第五日

冇㗎啦

等下次開live撚貓狗算

估同sour candy差唔多

無聊數下唔比咩

無咩期望

MV

無啦

點會拍咁多mv

遲D冇cb就會脫飯

10.2

1年1cb 唔怕

今年暫時有3首，已超標
YG標準:出歌=CB

又有仙氣又平易近人 太屈機

平易近人真係好殺食

我老婆秀

Jessica 間公司

如果佢定期開打機live應該仲正

我女友真係好完美

金智秀
金智秀我女友
金智秀老公
金智秀老公係我
智秀呀
Jisoo
Ji-soo
仲有冇

見過一個叫金智秀色可餐

好多牙秀

痴線佬

[img]
img]
[img]
f[/img]
[img]
gif[/img]

仲有我

同埋我

痴鳩線

兩位個名有咩分別

P牌同無p

貢多牙秀=.=

無4周年live 的第六日

數到五周年都冇㗎

笑左

加入牙秀大軍

牙秀

我秀

我係咪入錯post 愚樂台咪有支持區囉

又搶錢

出album前 搶吓錢先

綠色

封面好似西瓜波

Sour Candy style

又要課金

你哋平時係上邊度買 上次ktown4u運費好金

買咪單卡😭😭😭

夏天食西瓜

新人留名
之前係睇Lisa而睇blackpink
但睇睇下 Jisoo好正

全隊都正

Push

Exactly the same! 開頭因為 Lisa 入坑，依家覺得 jisoo si 好可愛

牙秀世一

Me2 睇完之後法國全隊都好正

Jisoo係個種令人甜絲絲既感覺

你等樓豬義海價 佢蝕住做

點都要十卜

無fs 點會有義海

清 水心清

睇完mmm 醒咗好多

Lisa 動感姐姐 jisoo 四次元妹 不同的

每個人都有佢特別charm既地方
好有個性

我跟左某站買
+1想知大家跟開邊度買

搵朴ching

who is扑ching

who is朴ching

青山病人

hi

朴清而家個名冇朴字

每個人sell既野都唔同

名依D唔重要的 精神與我老婆同在

今年要用咁多錢，真係有少少唔慣

Yeahhh

新官上任三把火
不停出週邊吸下金先
你唔課金俾YG佢邊有錢整cb俾你睇

我反而儲返好多$比上年用少左好多

後者先係重點

可以點搵朴ching買

上年真係冇草過$之餘仲要嘔突 成年冇返工冇收入

我都係得支出冇收入，而家仲喺到已經奇蹟

u rich
返乜工

多個album啫

睇埋其他團咪唔夠

+1 +1

好彩我專一

人唔笑

呢度啲清冇朴清義海團就一係自己買一係就跟我買

晒冷氣哦

Yg放咁多人cb，果然係新作風

有poster同teaser先再同粉絲講野

今年個cb計劃幾準確呀，冇乜大分別

how much

不如攞今年yg出過啲statement 睇吓先

前幾日Treasure果邊interview放風話
2020 連debut album在內今年出三專輯
想相信歪豬

武肺搞到delay哂，本身諗住四月lady gaga出歌，之後邀bp去coachella做嘉賓，之後出歌
Yg同我講

Winner再唔比solo就入伍啦，樂童放哂風話完咗合約會走自己開公司

要用新社長圖喇
菊花收皮準備執番梘

唔通你就係傳說中既YG清潔姐姐

仔團，係咁都唔奇

可能係歪豬本人

fromyg

不過我諗Treasure都有機會好似當年BB咁
一個月兩首然後出正專

唔奇，重男輕女

去我個站度睇啦清

韓國父權社會啊

鬼知你咩站，咁多站

要打國際市場就咪撚重男輕女

咪扮啦La清

?
解散警隊?

Hi,想跟團買十月隻專

小妹叫張元英

揾#433果個 冇fs我唔開團

佢個站叫咩名,可唔可以比少少tips咁有fs係咪可以跟你?

On9?

媽 我好亂啊

我個站暫時得17xx個fol，站名4字開頭，有緣份既會搵到我

搵咗陣先搵到

咁易搵到好易比人mon post

D妹妹唔MON呢到喇

❤️💋

早排先話扔上嚟呢到追數

當連登係追數平台

追邊個

好似係ig賣家

你應該同朴清幾啱傾

佢咪就係朴清分身

report左

分身可恥

你係咪想朴清又貼多幾張圖上嚟

做乜自己覆自己

之前果啲睇完都唔記得
見佢po啲圖都大眾臉好難記得

冒住比你地負皮都po比你睇

清係亞博定醫院？

老婆

估唔到第一輪Lisa包尾

Lan la ff9

大家負皮咗未

我打到你入小欖

華b黑心到

烏煙瘴氣

咁你乖啲唔好再問啦下次

幾正

係咪戀童

引蛇出洞

$/Q ?

年齡唔係問題

Ladies and Gentlemen
We Got Him

無波

BP都冇啦

下屌原來你察

*黎

大神黎

前日諗住跟你站買最後冇跟到

sor,#433先啱

不能同意更多

你唔係跟前首買下話

是....我見佢話有機會唔洗補訂金即刻衝左唔知真唔真

On9，上次隻單曲專每隻賣成$18x

佢第一團賣$116(未計順豐),後尾開埋啲on9後悔團漲撚晒價佢順豐仲要慢撚到仆街
講唔講得你個到第一團賣幾錢

$16x，每隻平佢$20

邊位清dm我問我係咪會員金智秀老公係我

btw你個站名同我個ig名99.9%相似仲要同一日開

緣份問題

應該你開先過我，我開嗰陣係想改呢個名，但有人用咗，所以用縮寫

我個陣仲諗做乜有個站個名同我咁似
btw forever young世一好聽

當初都想改forever young /la vie en rose 兩個都比人用左

識貨，就係因為呢首歌先用作站名

la vie en rose好聽

求share

想買summary diary但係驚唔係full translate 會睇得唔爽

通常有字幕 有残体中文同英文
B站遲D都有大吧翻譯放上去

上面已經有答案你搵得到佢個站嘅話都應該搵得到我個ig

已買為左裡面啲餡
同埋有預感又會變絕版野

搵過之前啲diary唔係集集都搵到翻譯#[/size=1]noodles#lm2

今日fol我嗰啲係咪連登仔嚟

啲followers急劇上升

唔係好多啫，都仲係17xx

cdrom全面進場

未夠前首多

遲下面交比人問我ac名好笑

masternim

Sick聽 仲有playing with fire都好正成日loop

可能會大叫問邊個係金智秀老公

應該全世界都答我係

利申成個站都係秀站

你先係，開義海團

你係金智秀老公？

Btw我發現我去交收啲賣家都好 young 我估大多粉都年紀輕過我

依家d kpop fans年齡層低左啦

見過07line嚇親我

啲老公黨

真，覺得自己好老
仲追d 妹妹仔團

妺妺仔團仲冇男飯

有朴清男神

想快D見真人 但依家爆肺炎

朴清男神一個打十個

雖然冇乜男飯 但有靚仔男神
朴清

01 line

岩岩考完dse

繼續吹.jpg

小妹今年18碎

我都賣過周邊野

同我交收的都好後生

到底有冇D大既打直 wallpaper

我98了

係98 line

姐姐

00

樓上真定假

牠們智障
不用理

我係真囉……

呢個po 不嬲都係玩假膠
認真反而比人笑

呢度有好多絲打

Hi🤟🏻

Lan la ff 9

清咁惡
唔抵得jenjen嫁比我？

真
1001個po
有9個template,1 尾po比朴花po 芯圖
其餘991 個po
起碼500po 都係假膠/老公po
250個圖po
其餘個d先叫做有d 討論成分

Same🥺🥺

jen嫁咗俾我喎
你睇吓自己娶咗邊團

呢度好多有鳩既絲打...

依到有無女blink
小妹想識下朋友🥺

都幾好呀仲有4分1正經野

有小妹❤💋

ching P牌iu正身

應該都比多左
應該得100 po 左右

呢度好似無男 blink

男blink在此，但娶咗智秀做老婆

去感情台啦
YG今日乜春teaser都冇
好撚嬲

日常黎，正常討論可以2個月先開新PO

正常1個半月啦
冇咗老公黨痴線佬就3個月左右

+1 女 blink呀

以前牙朴好正常

你又改左名

我依家都好正常

你戀童

my wife

唔講冇人知未夠18

戀童 仲要係假野黎

只睇唔造假 但都唔俾你出道嘅YG

有五官就話似

咁人地都好老實 講有D 似姐
又無話十足十

都唔知邊忽似

邊度似，盲？

舊名比人拎左

Ching去成人台開po

桃谷

你係咪專業起底

襟起底第一個po已經係，唔關專唔專業事

橋本打手

個po幾年前，唔知邊條撚樣肯定係識我既專登推

整完柒過未整

好早

女主？！？！YG真係轉性

女主角可能要同人咀了

睇埋套戲講乜

係。。。佢晚晚同我咀

應該假，YG之前唔係del左演員JISOO咩

睇kpop po話yg confirmed

我係佢嘅男主角

new single WFC

Title都冇點上Trending

唔係有MV呀嘛

Sorry for 殘體

Waaa.... 啲劇情……一定要嘴囉……
想問社長係咪轉左人？

我去面試男主先byebye

俾你哋開心吓咋

利申:冇期望過

好開心 jisoo 近排又有雜誌又有戲拍，公司終於肯俾佢拍戲

應該得Lyrics video

可能女二唔係女主

牙秀要比人嘴

黃社長啦

原來yg唔係三大

多謝楊菊花

可唔可以比rosé唱ost

洗唔洗咁厚妝

冇喇冇喇 秀秀初吻咁就冇咗

一早俾咗我啦

一諗到佢要同啲男演員咀 成個人都好down

睇下邊個做男主再講啦

李敏鎬我就okay

再續廣告前緣？

最近淨係睇咗愛的迫降
冇追開韓劇，淨係識金秀賢同玄杉仲有宋仲基

重温

李敏鎬收視毒藥嚟

dior make up

Jisoo個初吻

唔好再提 傷心緊 想像唔到佢要同第二個咀咀

我不能接受.jpg

好開心佢可以主演 但係接受唔到吻戲

回頭個下真係好靚

個初吻淨係俾我得唔得

好靚仔 小妹係jisoo都唔介意同佢kiss

個初吻比咗我啦

邊個男主攞到呢份劇本 攞到秀秀初吻 真係幾生修到嘅福氣

未必有吻戲 可能係錫面 好似世正咁 個套學校乜乜

係真就好喇

唔想睇住佢俾人咀

蜻蜓點水都唔想唔係蜻蜓點水仲崩潰未計ng要咀多幾次

有接吻情節=替身/借視線
大家醒啲好冇

好心你地咪傻啦 之前咪有張gif係牙秀比人強吻囉

邊個
即刻飛去韓國搵個仆街出黎

咁要飛去同佢謝罪

我希望佢唔好有包袱
韓網麻麻地睇好，idol第一次做戲就做女主，套戲個題材又唔大路，都幾難演繹

都冇真係錫落去

就快Jisoo吸過嘅空氣都唔俾其他人吸

非

倒貼都做

陣間同hyeri一樣 拍劇拍到拍埋拖就

呢個真 我唔收出演費 義演都可以

或者佢而家都偷偷地拍緊拖呢

我都覺個 plot 好似好 dark 咁，好考 jisoo 演技

擔心佢做得唔夠好 比啲韓網民係咁屌我會心痛

新手想問下，如果你哋有買Album係多數會去邊度換小卡同Postcard？都係旋拍？

我用旋拍 IG

俾我摸下手仔都ok

唔好呀唔好呀，諗起佢睇 comment 眼濕濕個樣，佢喊就真係好hurt好hurt先會咁

好嘅thx
就咁嘅，本Album剛剛先到貨 好彩就係postcard中到Jisoo bb，唔好彩就小卡中Jennie
剩係想要Jisoo，想睇下邊度可以收/交換下咁

本身就俾anti成日屌啦

btw我哋blink點都會撐牙秀

你搵我我都可以幫你po story

站名可以追下po

智秀之前都好似有客串劇集不過得個幾秒

屌貼咁埋想點

又唔係現代，又北韓特工，之前依套都比人討論過，覺得個題材有啲敏感
雖然之後可能有改動

我追下po先，不過肯定有排碌

So true 唔想有負面評價 唔想佢睇到啲負評

之前producers都算多dd

#440有hints

Jisoo 拍劇
Rose: Im gonna sololololololo
Jennie 同Lisa 日日拍vlog

Rosie: eat all day + solo
Lisa: lilifilm
Jennie: vlog

見到你個tips即刻估到

好想rose出歌，然後成個mv都係粉紅系＋食野

我個站究竟有幾出名，但咁少fol

剩係見到你tips講嗰個開頭字，係bp粉都知咩意思啦係咪
跟住落去打埋成個字好快就出到

你改名咪可能多啲fol
乜嘢金智秀老公

你要換邊張

俾左我

YG Entertainment says BLACKPINK has completed filming their new music video, but won't release any other details

BLACKPINK's upcoming song is a "refreshing song that goes well with the hot summer"

雪碧style 的歌

歌名都未有Teaser海報又冇樣
網上討論熱度暫時唔夠HYLT高

有MV

Mv

How you like that 等超過一年梗係勁d

都唔係為打歌純粹出歌姐

YG虎頭蛇尾

尻出都爆架啦
唔洗咁落力

我地YG大把錢買各方面數據 你驚乜

跌出三大仲有錢買

出面啲人話有咪有

唔知咩事

做乜事

打手推po

好重要所以要講4次

無五次

五次

你個野壞左呀(成身震)

直線狂推

等埋新歌歌名出咗先推到#1001

失控

Dior世界第一

留意返係jisoo世一
唔係dior 世一

個眼妝好似唔太襯我家清秀jisoo

好高級

Dior奶共架

好正式

個妝災難

災難級眼妝
打完mma比人打腫左咁

jisoo唔岩呢啲濃妝

+1 淡妝最正

灰色真係災難

咁樣係最好濃妝佢真係麻麻地

捉鳩個造型師打

唔多得

明明個look咁撚正
個妝

好彩琴日冇on9等live 原來得一分鐘
牙秀唔見左人

醜化我秀

在座係咪全部直男
smokey eyes好睇喎

喇沙

仆街回錯

SLUT

SL人UT

求片

清 三思 兒童色情

唔好污染呢度
blackpink是清泉

咁都仲認得

碌到底有紀錄

bp係清泉
不過呢度啲清唔係 除咗我

清泉仲有我

好合理
台灣twice 仲紅過bts

好彩拍完mv
依家韓國唔可以十人聚會

但係唔知十月新專會唔會有mv

YG：下年cb見

用6個人都拍唔到MV真係執柒左佢

咁癲單單造型師化妝師set頭都唔止六個人啦

好靚靚！

工作除外

聽日有冇預告

如果一星期前都冇歌名
YG

星期六先有24/365

FFF
Fun Fun Fun

星期六仲挽緊車車
咩studio life完全影都冇

LISA: Studio 好難見到blackpink

fff團

仲差緊我地玫瑰solo

你信?

相信YG

我認為想法是可以隨時改變.jpg

Kiss and make up remix

真係冇

YG

睇吓12點有冇
首歌下星期中午出

出summary diary teaser #2

賽車賽兩個禮拜

嚟緊要拍Autumn Diary

再下星期都仲賽緊

無4周年vlive 嘅第13日

blackpink咁搵錢，唔明點解YG唔all in

牙秀都係避唔開samsung 拍劇咪又係要用

最尾果張

想知原圖係邊 錯手del左

hoqq

咪on9 la

YG給下力啦

正能到

Dua Lipa學埋YG啲衰野出Kiss and Make Up remix
仲要同新歌同一日出

可能yg整比佢

我幫老婆影得幾好

我渣機

老公我唔得啦

咁快啲死啦

jenjen

衰妹

Icecream

嘩屌條溝

夜晚出Teaser
新招喎YG

I I I Ice CreamI’m ice cream

MV look?
SelPink in your area邊個唱呢句

好柒
Selpink咪唱出口啦on9

ice cream cream cream cream cream cream

新一屆估歌詞大賽正式開始

yeah 十幾次先

Selpink in your area
Selpink!
Ah yeah ah yeah
Selpink!

不錯的肉感

你班友淨係掛住sumi .......

It's so tasty, come and chase me

我今日好忙

唔怪得咁熟 睇到笑左

I screamm you scream, gimme that, gimme that ice cream

난 달콤한 Ice cream 넌 녹아 내릴 걸

性感小野馬

ice cream, ice cream, cream cream cream eammmmmmm

係咪睇多咗個cake字

大佬可唔可以唔好撞歌名
說好的FFF呢

明明我blackpink出歌
上面芯到離撚哂題

係selpink

high 到個keyboard炸，你地諗多左

好尷尬 希望歌詞冇selpink in yr area

Oh vanilla chocolate honey with a cherry on top

Jisoo唱哩句等你啲人係咁叫Jisoo唱blackpink in your area啊喇

係sel to the pink

我地上個討論先估新歌叫 ice cream ，之前堆雪糕相真係 spoilers

Ice cream! Ah yeah ah yeah!

AG有份寫Ice cream
製作咁大

你洗唔洗快到咁

AG寫比SG唱啲fans係就敵對

比較擔心冇Teddy會炒車

po漏咗個老婆

咁死得啦
成世靠teddy 咩

咪就係
Teddy作歌黎黎去去都係咁

但我睇新聞 話 teddy 有份

想有一日真係有隻歌
完全係bp自己作
不過YG

應該有無都會落佢名

Teddy Oppa

唔關事

solo jenjen有份作架

好想篤塊面

用咩篤

用jisoo隻手指篤

Rose我二奶

爭完智秀又爭rosé

今次又邊個pink wig

Rosé 我估

agger

秀 JEN SG 彩 LISA

好掛著blackpink d stage

求下YG俾佢地下星期人歌回歸
Thx YG

出咗teaser先

一個Kill This Love出teaser嘅節奏
一日兩條Video teaser
再詞編曲 poster
最後MV teaser
四日搞掂收工

想同老婆s一齊搭Helicopter

好心你地班ff9老公黨醒啦
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
佢地老公得我一個

你去搵返支那婆同肥妹啦

我老婆姓朴

朴春?

介紹返 我老婆

Ff9 lan la

你班老公黨係Instagram 比人笑啦

邊度

連登係多痴線佬

我係金珍妮老公

比班癡線佬影衰晒我地

u

馬沙bot壞咗

我都f5咗幾次，心諗邊有可能未po

丁海寅

真係開鏡拍先算
YG隨時縮沙

係咪又係個D食女王

其實都唔知係咪做女主，女二都叫lead

想係李敏鎬

幾時先可以睇到戶外景

想食Ice cream

Same same 兩個好襯，個廣告真係影得好靚

佢咁靚仔錫阿秀我可以接受

起碼我會受落啲囉

希望唔係女主啦 太大壓力啦

新手學追星, 有少少野求教
1. 入YG SELECT想買野原來送唔到香港, 咁多位有無咩韓代購網推介下
2. 上網搵極都無BP FANCLUB代辦, 係咪香港太少BLINK所以未有呢個服務
3. 香港有無咩實物鋪行下, 成日對住個電腦好空虛, 想搵D實物定下驚

唔該

第一題可以搵我解決，提示追下po

巴打幾時開第二團
上輪完美miss左

ygselect可以送 用美國or支那果個 gmarket都有yg select鋪
因為佢個垃圾blinkzone淨係比韓仔or有外國人登錄證申請 外國人入唔到
冇

做咩造假買榜18線女團有新飯

yg員工

靠自己可以上gmarket, ktown4u, yg select 買，直送屋企
有實物都無得開比你睇
Youtube d unboxing 都ok

分身黎

入錯po
真Blink就快啲離開此po

問下我大佬先，加單唔係我決定

支那YG Select 玩左半個鐘, 廣東/香港/澳門/台灣都唔送
唔知想點
去gmarket研究下先, thx

幾年前行過信和cd鋪仲有kpop cd買
好耐無行過呢d鋪真係唔知仲有無

證明香港唔係支那
好似要去國際版先得

一定有㗎

yg 個大陸店不嬲唔送香港
疫情前都係

有，但應該唔會拆

所以不嬲都唔係支那

100%有我隻hylt都係係個到買

有無見到會然IU

仲有朴清攬女行信和

你上創興拍羽毛球

G持加團
想買summary diary
2019果個仲有冇得買

冇啦，2020嗰嗰我大佬都話唔開團

大佬
仲有邊度可以買

禾有2019錯版

同問
AMAZON成110美金買唔落手

原來炒得起 下次老閪都買左先

含信和都唔好含前首

屌，我盒2020wc仲蟹緊

咁誇張

好迷幻

呢張相仲靚

派我ok?

睇完算啦

今日晏就已經睇左

bp野真係有買貴冇買錯 佢地大把周邊出一次就絕版 反正遲下多飯又可以炒得起

轉頭睇先

仲多飯? 等解散

信和 2019 summer diary開我價988

臨解散前賺返筆

冇咪冇 盒野又唔係話一定要有

認真無咩特別
係買條片睇

你岩，買完都係放係櫃封塵

韓文生肉搞唔掂
最後條片都係bilibili / youtube搞掂

官方有跟中英字幕

同b站有咩分別 直接up上去

佢仆街了
早過YG 出

官方d 字體柒好撚多

每次睇完都好有學韓文嘅衝動

內嵌字幕係咁

估錯咗

個衰妹又黎了

成個look都幾炒車feel

個頭粉咗件衫又粉

真係唔識欣賞呢種美甲 jenjen都改變唔到

攞咗Lisa個look

歐美high school feel

rose黑髮

屌冇外景又着bikini

blackpink instagram

毒唯

你越黑佢越紅嘅Jennie
個look好naughty

睇睇吓就順眼
我Jen

我放棄了
買2020果隻儲算